有冇人係孤兒 由細到大都未見過父母？

好想知道你地過得好嗎

Okay

咁你過得好嗎？
好難想像孤兒生活係點 都希望你開心

琴日發知有個發夢弟弟無父母 想照顧佢 關心佢
不過我諗我做多咗 佢發脾氣嬲 消失埋
希望你過得好 唔好有事 唔好話自己預咗被自殺

我過得都okay 有美滿既生活 有個好愛我既媽媽 同爸爸

香港應該無咁多孤兒

衰啲講句 佢無藍絲家人的煩惱

應該是吧 不知道呢

唔知佢有咩感覺... 唔想爆佢私隱
不過如果佢見到呢個post就好 好想佢有知道有可靠既人
我唔想係新聞見到你 一定要平安無事

嗯嗯 一定要好好行落去 我地二百萬人 都係佢既家人

以前多d 而家應該多單親家庭

卑老母汁錯左 自己偷偷去check埋發覺堅係汁錯 到而家都唔敢出聲 當冇事